香港邊到有廢棄左既學校or工廠/大型建築？

如題

逹德